去修頓打波,十個有九個都識jump shoot

難怪香港籃球水平一直停留